正式宣佈，理大校長係人渣畜生

認同佢係畜生垃圾，正評
認為佢係好校長，負評

祝呢條撚樣既後代世世代代只幫人含撚

人地大陸人紅底， 會幫你先唔正常

希望皇天擊殺

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

攬埋滕錦光一齊死

推

有無人知佢龜縮去邊，去圍佢夾佢啦diu

正仆街

仆街